覺唔覺得sofi 得三個推薦人唔夠喉

已經叫哂老豆老母 姨媽姑姐申請
我呀麻都想幫我申請喎

🤔

k

真心除左親戚好難r到人幫你開

戇鳩鳩，送股咁正根本無風險，個撚個都唔知做乜春

又話得一股咁少又聖，想幾多呀咁